Tela de pesquisa de cupons ou empresas  Tela com:
  - Logo, nome, quantidade pontos, descrição.
  - Quantidade restante de cupons.
  - Botão para ver detalhes do cupon.
  - Pesquisa de cupons e empresas (só pesquisa pelo nome da loja)
  - Páginação